點解班手帶人唔著長袖衫係要露條手帶出黎

係專登定純粹on9 ?

99%on9 1%專登

我反而覺得露手帶先正常
佢出得街，即係覺得自己冇問題，
如果佢遮遮掩掩，即係覺得自己有問題
同時覺得自己有問題同冇問題，就即係痴線
佢露手帶，只係自私，唔係痴線

cls...

熱

回流撚，鬼妹仔性格

荃灣一名男子涉違隔離令外出食車仔麵。
新冠肺炎疫情持續，政府禁止戴電子手帶的隔離人士外出，但仍有不少相關人士無視規定外出。一名年約20歲戴有電子手帶男子，凌晨零時許偕數名友人在荃灣路德圍一間車仔麵店內食宵夜，食客發現立刻報警，警員趕至現場禁止男子離開，將他帶至店外涼亭等候，通知衞生署派員到場跟進。

衞生署職員穿上保護衣到場，即時替男子測量體溫，經多次耳探測試，發現男子體溫過高發燒，於是立刻召救護車到場，將男子送往仁濟醫院治理。

哩單仲好笑，戴住手帶發住燒同朋友食宵夜

荃灣邊間車仔麵

覺得自己好威

偷走得出嚟都知係智商有問題啦

有無諗過其實大部份人都有收埋 只係露左出黎先比人影到？

希望只係害群之馬

有更多著左長袖遮住手帶行左出街但你唔知

屌啲竹升妹真係好撚麻煩。
屌！啲竹升妹真係好撚麻煩。

條撚樣係終極自私賤種

仆街了

會唔會最尾演化成人鬥人
正中正苦下懷